終於忍唔住搵左代打LOL

早幾季最叻仔打到白金４，太耐無打LOL積分 ，依家跌到落銅牌
諗住慢慢打返上去，點知場場都有岸鳩仔
第一場：ＪＧ打左５分鍾斷線，２０分先上返黎，輸左（本人ＴＯＰ９／２／Ｘ）
第二場：１０分鍾 AD 0/7/0 SUP 0/8/0，輸左（本人TOP８／３／Ｘ)
第三場：ＡＤ竟然用雷茲，我ＳＵＰ結果佢俾對面凱特琳射爆2/8/X ，又輸左
第四場：今次我ＳＵＰ，唔小心食左AD一隻兵，佢嬲到話我好食佢一隻兵，
走去中路搶人地兵食，之後得返我守下路，結果又輸左
第五場：打兩打隊友又嘈交，結果又分開各有各打，０合作，又輸左
第六場：有人爆PING 800，結果又輸左
第七場：同第一場一樣
第八場：同第二場一樣
最後由銅３跌到落銅４
我唔甘心，雖然我白金仔都無咩料到，但無理由會連輸八場
我去做一個實驗，我俾錢搵代打，打手報稱鑽三
我睇住佢打，結果佢第一場就遇到ＡＤ070ＳＵＰ080既情況，
我睇佢點樣CARRY ，最後佢都係輸左，笑撚到我
果刻我真係明白自己點解會打唔返上去，
結果佢用左九粒幾鍾先由銅４打返上銅３，勝率唔知有無６成

渣架

兩個廢柴

金銀銅 真係磨練自己既地方

重点係佢打左9粒幾鐘，先賺到我4草嘢 (40蚊)
可能佢自己都無諗過會咁撚難打

我点你隻閪咩 打咩機呀學下寫字算啦

支那廢柴

大陸仔?打簡體字

btw,點你老母

一時手快快禁錯左姐，唔駛咁牙嘛

唔好搵代打
真人真事，我好朋友就係搵左代打(佢搵既係大型網站之一黎）
佢claim 就話唔用外掛
但後來我朋友ac就係咁比人封左，理由唔係代打，而係third party programme
佢灰左成個星期，搵左riot 求查證都唔得
不過呢件事發生係OCE, 但其他server 都一定有好多呢啲cheat 代打

cheat 到佢十場輸四場，咁個cheat都幾癈

銅牌場代打都十場輸四場

個帖咪解釋左你聽點解囉ON9仔

分分鍾你叫FAKER黎打都未必可以CARRY到班仆街仔

牙你老母臭閪

自己銅牌實力就認左佢啦

咁點解釋我早幾季憑自己無請打手可以上白金四？

笑左

我有個fd唔係特別勁 我冇玩一排見到佢上左白金都呆左
結果到新一季果陣打完頭10場就落返銅牌

根本你肯擺時間既一定磨到上去 你勁唔勁只係影響速度姐

Meta唔同就謝左皮就唔好咁大聲啦

關閪事咩

LOL

我有個Acc 玩極都銀4
另外一個上到白金3

明明一樣咁玩